[飛機JJ]H公司相認區

［呼籲］勿自爆 認係H公司已經爆咗一半，畢竟行頭窄。
要完全自爆都得。畢竟花生好好味

主要俾H公司成員相認，互相安慰下。

非維修

前tech 2, 已轉公司

咁巴打係

RS

lm

ITM LM

我都係tech2做到hea 吹消人1想轉公司

［幫人問］佢入咗BM AIM，要點先可以跳到出嚟？（佢堅慘，師兄幫下佢。盡方法，幾難都好！）

Btw 佢新仔入咗5個月，Tomas派部門派咗佢入去

Aim我之前fd做過
堅地獄日日比人屈飲茶
D老屎忽唔做野得d細既做
後尾佢話唔撈先有得比佢轉tech2

寫信話想出LM 如果想去BM其他部門就難D
都唔得就辭職再apply過